［求救］陪老婆呀仔去泰國旅行，老婆竟然話同個仔唔返香港

我呀哥個老婆係泰國人，佢地結婚5年，個仔3歲香港出世，依個星期話陪佢老婆返泰國探屋企人順便旅遊啦，點知佢老婆今日話唔返香港，話我哥無錢又無樓寧願同個仔留係泰國生活，叫我哥鐘意就留底，唔鐘意就自己返香港

我呀哥依家人在泰國唔知點算，佢都想勸掂佢老婆返到黎，就算唔成功的話至少攞返個仔安全返到香港，但頭先我打去仆街入境處問，條友話家事香港唔會理，香港黑警亦都幫唔到手，大家仲有無方法幫幫我呀哥

你想人地幫你d 乜

cls

正常啦，係泰國有大屋住，唔通番香港捱劏房？
不如叫你呀哥留係泰國生活，d物價又低。好過返香港做奴隸

依家係比人迫wor

想知如果泰國報警有無用，可唔可以帶返個仔返香港

無嫁wo 個女人都有預謀既
個仔想跟邊個？打悲情牌有冇用？

黐線，娶到秦妹都唔入籍，叫人做中國香港人
要人同你逼架爛鬼地鐵咩

有泰國唔住唔通走嚟住垃圾香港咩

執到啦，攞正牌單身

夾硬比人搶仔，我仔係香港人，大家傾好晒有共識就話姐，咁樣同搶仔有咩分別

係咪叫雞沉船呀ching

你呀哥有手有腳，咪自己返香港。邊個逼佢？？

至於個仔，睇佢想痴呀媽定呀爸，你呀哥格硬拉佢返香港都無用。
認真，香港生活咁辛苦，有得走我寧願係泰國。

咁你勸下佢囉，勸得成嘛唔係迫囉
如果住泰國真係舒服啲嘅，真心想你阿哥離開呢個鬼地方。

返香港法庭見

我係佢都移民

其實咁仲好啦
試完泰妹又冇手尾跟 個仔豪俾佢啦負累黎

反正都係
入埋秦國藉好過啦

個仔得3歲都未懂性
佢呀媽係香港無野做，淨係識抱住個仔，個仔一定鐘意痴呀媽架

抵啦

泰國人不嬲多仆街，見識過有泰國女人係香港嫁咗人生咗小朋友，但每月嘅人工拎晒去泰吧叫鴨，晚晚飲醉酒返屋企又打又鬧。

留底做泰國人啦,佢哋啲人好撚hea,點都好過o係香港咁大壓力！

泰國有好多女人做G 養老公 ⋯你大嫂唔通想 ⋯⋯⋯⋯

咁法庭外無其他方法啦個女人做到咁絕

其實點解唔認真諗下襯呢個機會入藉泰國？

如果啊媽同仔唔返香港，香港法庭有冇野可以做

其實係一個契機

去泰國住啦

入唔入藉應該係後話，重點係比人搶仔留係泰國

你係你呀哥

佢中意痴呀媽就係中意
中唔中意冇得講道理架啵

我仔
你呀哥就是你

報咩警呀 個媽拖住自己痾出黎既仔喎
邊有警察會幫老豆 喺親生呀媽手上搶仔
除非呀媽虐待仔啦

打錯字，係個先啱

我哥依幾年成日都去秦國啦，鬼唔知香港大壓力咩，佢就係成日去都知秦國咩環境，去旅遊唔使返工緊係爽啦，旅遊區緊係舒服啦，但講到真係要生活，佢泰文又唔識多句，老婆又無撚用，生活環境又落後，你話大把錢就無問題姐，但香港打工仔去果度用積蓄最多咪捱到一兩年，點生活養家

個仔唔會俾人當非法留境咩

咩叫搶，個仔呀媽冇份架咩

放手 放開所有
佢老婆態度正確

正路都唔會想返香港
你阿哥仲要又冇錢又冇樓

泰國幾好住
係塞車 同 好難學泰文

但係至少有穩定收入

成件事明顯係港男係香港無樓無錢呃左人地去香港同佢捱，泰國人點會諗到香港住的地方細過人地個厠所，個女人肯攬埋個男走算有良心，帶住個仔預左好難再嫁出去

想留係泰國唔係咁做啊，趁着旅行要個仔留係泰國
唔係搶係咩

問題就係度，用依個論點係咪就可以收佢老婆皮？

報警可能有用

都幾搞笑喎

無ga la, 你阿哥一返香港，個女人就會同佢斷聯絡ga la, 衰d講句仔都無埋

利申：有個印尼阿嫂，回娘家之後byebye

佢捱咩呀，係香港又唔使佢返工，食又係我媽煮比佢地，仲想點

睇標題以為有鬼故聽

個女人應該處心積慮咁做

試下打去領事館。個仔唔係香港戶口咩？

有特衰護照

小朋友留係泰國好D。等佢大個係去先去。泰國好唔安全。

大個左先去都未遲

你講咩？依家就係唔想個仔留泰國

咪叫伍哋住泰國，然後你呀哥個個月去吓咁囉，咁近

個老母係泰國人，個仔分分鐘可以即刻入籍泰國

得法律可以解決，問埋泰國法律意見

冇用
佢阿媽搵到村長/其他親戚就可以幫個仔入籍
本廁所板到時都冇用

我朋友係個老母係泰國人
佢自己都諗住搵夠錢去泰國住
果邊可以住大屋，利申冇9up
加上你冇理由分開佢地一家
其實佢老母都係想佢老公好姐

過阜新娘嘛？

係咪俾左一筆錢媒人婆，揾d女女嫁黎香港，跟住個泰妹嫁黎香港，發現無好日子過要捱生活，就成日怨老公揾，隔離村姊妹嫁得好做少奶奶，日而久之，儲夠錢搭飛機以回鄉探親為由，一走了之

你呀哥又無錢又無樓 叫個仔返黎學埋你呀哥咁做窮2代

我諗係得我地連登仔先覺得係好事黎

到時到候報警篤灰個仔逾期居留咪得囉

同一招呃支那女 就勾佬再離婚

一係叫你阿哥努力搵錢養家，一係就斬攬當無生過

樓主，報入境處 同秦國警得唔得

講左冇用啦
我估佢老母咁樣帶得個仔去
乜都計劃哂

泰國除咗猛鬼少少，其餘都好過香港好多啦

個仔邊個嫁

泰國報警？香港報係咪真係無撚用？

Sorry，無睇晒的回覆，不過泰國咁簡單就可以入籍?

法律野唔清楚
香港你搵到邊條入到佢老母數咪報得
泰國就算啦
有錢好辦事 除非你到個仔會受國際關住
老豆又唔識泰文

真係算鳩數

離婚爭撫養權囉🤔

香港啲廢老返大陸扮有錢，昆啲大陸妹嫁佢同生仔，人地落到黎見啲廢老咁窮，捱幾年攞到永久居民身分證即刻同個廢老離婚，再攞埋個仔同食埋間公屋，然後踢埋個廢老出門口，呢啲新聞見唔少

係咪結左婚都要同屋企人住
係嘅話就掋死啦
泰國人地有大屋 就算搵得唔多都開心過係香港住 又冇咩壓力

係 如果詳細D
佢老母拎左個仔仔香港既出世紙同結婚證書
再去返泰國整一張泰國既出世紙
然後搵村長親戚就已經可以入籍

好多國家父母是旦一方有該國國籍子女都可以入籍，唔清楚泰國

唔理你地真旅行
定個泰婆離家出走

樓主都唔駛再諗個仔喇
邊到法庭都係比老母先
個仔入硬泰國籍都得
唔駛諗住用個仔要脅個泰婆

想要返個仔既唯一方法
就係氹返個泰婆
不過都唔方長遠

戇啦
細個去早啲適應好過
啲泰仔又咪係個邊大
你以為香港黎真係馨香啲

所以話
最好真係娶港女
係就係臭脾氣啲
但真係同聲同氣
又肯返工養家

大陸妹、台妹、東南亞啲女、印尼印度啲女
嫁咗就留屋企歎世界
懶過西

半夜三更捉鳩個仔去機場，買張機票返港啦。

我阿媽係泰國人所以我都清楚呢D
呢幾年見香港咁變都想去果邊生活

至於大家講個老豆
係唔會入到籍

個概念係
泰國既合法公民同乜野人結婚所生既仔係可以拎到泰籍
個配偶最多不停批visa

認真

一係唔要條細路

一係直接D
問佢比幾多錢先肯人

冇經濟能力都判比老母？

當初條友咁勢利就唔應該結婚 帶眼識人

做咩迫個仔留喺香港 你叫佢大個左點面對香港啲樓價

努力啲搵錢買樓同改善生活, 老婆同個仔就會返香港啦

咁大件事都冇商量過
明顯就冇乜感情基礎
點會氹得返
又冇錢又冇樓
用乜嘢留住條女？

世界好公平
一開始結婚，可能都有等價交換
而家嫌棄，咪止蝕返家鄉

你呀哥係香港搵錢，老婆仔女係果邊生活，咁樣生活質素唔係仲好咩，一個月飛一次去泰國見面。我老豆有個朋友，佢係香港做老師，但啲老婆仔女係台灣生活，見佢一放假得閒就飛去台灣探老婆仔女

香港離仲可以呃埋贍養費

個泰婆又唔要身份證又唔要贍養費
證明佢地兩夫妻有好大問題

熱到仆街

香港都係咁
所以咪要男方俾贍養費養仔女
隔離post講既小姓奴咪又係咁

香港地，仔女撫養權優先判俾女方
係有部分失婚婦好識諗
先會讓小朋友撫養權俾男方
有多啲資源同家境條件

真係無得贏
條女乜柒都唔要都要走
就知唔方小事

樓主可能又講d唔講d
分分中可能要等個仔救命

有冇諗過佢地個邊本身一個人打份工都養到家

有冇叫佢驗dna?

你由小朋友做出發點諗下啦！泰國地方夠大住得開心生活無壓力，我係法官都覺得亞媽帶走佢無錯

人地信咪得囉，理人家事做乜

個thai妹點食翻嚟, 教教路師兄
有得中出又冇手尾跟, 邊度搵

好似唔錯 鍾意又可以入泰籍
唔鍾意就返香港無手尾跟

留位

你阿哥留低仲好

香港濕熱 香港濕凍 唔係未聽過呀

Long D 仲慘啦

結左婚仲要一個人住點頂

除左香港多朋友 同包二奶

香港世界最熱 世界最凍既地方

由頭到尾都只係問個仔
睇你個哥平時都係啲要仔唔要乸嘅人

有少少錢既過泰國開返間民宿+cafe
係就係困身d不過起碼大屋住有車揸
大把人終身目標就係退休去泰國住（包括我）
你而家已經跳左好多步
仲留係香港有金執？

根本度度都咁上下凍, 港豬硬係要講咩濕凍標其立異

其實住世界跨國企業都有呢啲人，不過真係未必個個人都頂得順

冇錢冇樓留係香港想個仔大個走去租劏房啊？

港男食泰妹係入唔到藉㗎，要同泰國人夾份開公司（好似係），總之都幾麻煩，唔係好似台灣咁容易

On9，俾錢佢包情郎？隨時多個便宜仔

根本呢類高層都唔撚志在頭家㗎啦, 咪由得啲細路自然大, 間唔時翻去扮下賢父

公司包飲包食包住, 咁多閒錢唔叫雞, 唐僧都忍唔住食肉啦

叫你阿哥掂埋心水留喺泰國.
如果識小小普通話, 做下中國人, 香港人, 台灣人生意仲好啦.
做下領隊, 做下導遊. 開下手信店. serve 返中國 , 香港, 台灣人
香港有冇樓呀? 租出去收租. 冇既咬埋老綜.
有冇生活壓迫有埋精神病呀? 有精神病又攞多一舊錢. 夠晒泰國生活.

返香港迫把柒咩

老公搵錢, 老婆喺泰國.
呢D 唔使問, 兩個都會偷食. 女人性慾仲強過男人.

泰國有咩好過台灣

心水清

全世界大把呢啲人，特別係軍人，如果大家都信唔過唯有離婚，不過撫養權應有好大機會輸

養到家=生活質素高？我識大部分雙職家長都可以一年兩次旅行，仔女上3/4個班。
台灣東南亞做到嗎？

兩個都唔好要

咁人地小朋友又真係上唔到3/4個型

喂阿哥，你大佬射篤精咋喎

人地泰妹俾你大佬屌完仲要陀十個月生出嚟架！

而家邊個搶邊個啊屌你老母？

泰妹拎著支槍指撚住你大佬逼佢內射架

大把中層都係咁，香港大把中資中層都要返大陸，日本韓國大把係大陸越南印尼工廠

根本唔洗爭，佢咁鍾意走就走。女人帶個仔好難搵下家，隔兩年死死氣就回港。
狠心少少，當無呢個仔，再組織家庭又得。

去左兩次泰國旅行都唔想返香港
食又唔係差
物價又平
鳩痕想屌西又一大條fucking street仼揀
見d鬼佬日撚日朝早坐bar飲酒
幾撚自由，好過香港捱生捱死都冇屋住

去泰國住囉，仲好

邊有咁簡單，而加樓主呀哥擺到明好想要個仔，始終係親身仔，未做父母好難明白人地心情

做泰國人好爽喎

我刀想

無知一問 個仔會有秦國居留權?

正路嘅，搵識當地法律嘅人，睇下佢老婆咁樣算唔算拐帶…然後考慮報警…

偏門啲，搵盧惠光、Tony Jaa 去拆囉…

你呀哥沉船
佢有得回復自由身係可喜可賀嘅事嚟
做細佬嘅，同佢去老蘭玩啦

個仔得3歲你問佢想跟邊個

係香港報警 要求香港警察飛去泰國誇境執法！用香港法例係泰國實行！捉返個小朋友返黎！樓豬係咪想要呢個答案？

所以我勸佢睇開D，2017年香港有17000宗離婚。大把離婚老豆一年先見仔女一兩次，那怕老婆唔走番泰國，可能遲早都離婚。

屌 自己開po咪認
又要扮係自己呀哥 又不停踢爆自己

家事關入境同警察咩事
你咁on9
比我都唔撚跟你走

刀你老母 字都唔撚識就讀多啲書

痴撚線,要玩泰妹叫G咪得,仲娶返屋企

仲有你阿哥事實真係沒錢沒樓既話,依家沒咗頭家,真係對你阿哥同個小朋友係解脫

點解唔全家去泰國住？

香港真係把撚啦

泰國咁正 好過香港多多聲 正常

好多鬼佬去泰國退休下半世生活無優,性生活美滿

做男人做到連問自己事都要擺呀哥上枱
真係好撚廢 檢討下

台灣都好 不過而家個po講緊泰國

你係咪戇鳩 家事邊個會插手
個仔得你阿哥有份咩

只要你阿哥移左民
咁你同你阿哥就可以開始貿易了
可以買d貨坐船 做小公司生意
做到咁上下就上市集資
有左錢就買地 有地咪做地主囉
係時候諗下日日玩咩女了

香港又叫生活咩戇鳩 無能力就唔好結婚生仔啦

比起泰國我諗唔到有咩理由要留係香港

仲要佢阿哥無錢過唔到中產生活

係呀屌
儲返十皮去泰國做一排土豪

因為我哥係一心去旅行，無諗過佢老婆有咁既計劃，完全無預計

G

好多人講到泰國好正，但事主擺明就係非專業人士＋唔有錢，去泰國等運到？退休拿幾百萬去就爽姐，佢去連地盤都無得做。

戇鳩 呢啲鬼地方有得走係人都走啦

係香港打份萬零蚊工又咪聽比老婆怨

我有個呀姨係印尼人
佢老公有小小精神病成日病發會打人
係五六年前又係話帶個女返去探婆婆
但其實一路都打算帶佢返印尼就唔再翻黎
而家個o靚妹廣東話都唔太識講

如果有心，就同佢外家傾一傾，俾多兩三年你阿哥努力工作。兩三年後都唔滿意就離婚，KEEP住探下小朋友，俾番教育開支。

真呀，咁無端端老婆要帶個仔走佬喎，話晒我哥一個人咁撚辛苦返工養家，養到個仔三歲大，依家咁樣已經睇清楚個女人咩心態啦，仲求個女人做咩，緊係為自己個仔啦

我呀爸呀媽有能力照顧佢個仔架，條撚樣泰國女人係香港懶撚到都唔撚煮飯，都係我媽幫佢地買餸煮飯比佢地食既

對 但係香港至少準時出糧，返office,準時放工，夠一家三口用仲儲到少少錢咁

法律上可以用Hague Convention on the Civil Aspects of International Child Abduction 嘅程序同香港嘅法庭申請遣送個細路回國，而香港同泰國都係簽署國。

建議搵家事律師搞，不過費用都可以係幾高，睇下負擔到幾多啦⋯⋯

個細路用遊客身份入境點都要走ga啦

你本人又好你阿哥又好諗下辦法點帶返個仔返來。女人做得呢步留唔到ga la。

你阿哥一個月搵幾多？

多謝 會參考下
依家係驚萬一我哥自己返到香港，就永遠見唔返個仔

我地一班人同意係冇用
你列條數望下
睇下係咪真係捱緊窮？

現實係你哥老婆接受唔到咁既生活
你地男家嘈生嘈死都未必要得返小朋友

你阿嫂明顯係乜都唔要啦
如果係香港離婚，仲有佢著數
而家乜都唔要就走
明顯心意已決

窮又要人漂洋過海嫁過黎，窮仲生埋仔
屌人地緊係走啦，返去做寡佬啦

樓主叫佢阿哥喺香港同差佬傾下點幫先

泰國果邊既可以請個識中譯(不過都係支那仔講普通話)既同你一齊去差館
最好比多少少錢叫佢地快少處理
不過如果個老婆係泰國鄉下地方住既
應該都冇乜機會

做乜當初又娶入門？
過門後，乜都唔做
好心就咪生小朋友啦
小朋友真係最無辜

好奇問下
點解係鄉下地方就無佢乎既？

如果個仔唔返香港咪冇事
雖然程序上係拎廁所板入泰國境內
但係做左泰國公民之後就唔會係泰國有咩逾期逗留果D問題
我自己有類似經歷

窮人生仔

笑撚死，打去入境處 你唔打去消防處？咁閪蠢都有，你啊哥都一擔擔

好快變家姐

條女咁恐怖，陰得你一次就陰得你第二次
點解咁多人話留泰國？

係香港報案有柒用咩
跨境執法？
係泰國報啦

而家人地無仲想點 咪留泰國

福氣黎架
係泰國道住啦 唔好返香港啦

度度都咁上下凍 去d會落雪既地方已經凍過香港啦 咪玩

樓主都幾弱智，家事打去報警
人地泰國人想留係泰國關你撚事咩，你啊哥咪一撚樣迫佢老婆留係香港
至於個仔咪離婚爭撫養權囉，你報入境把撚咩

其實算係咁啦
如果留香港離婚，仲可以拎一筆贍養費
仲有各項政府資助
泰妹算有良心
返家鄉搵泰國政府埋單

樓主而家仲上到來算好啦
一陣激嬲泰妹
嬲嬲豬，落你阿哥降頭添啊

小心啲好

屌佢啦，佢依家用個仔威脅我哥呀，個女仆話係泰國搵平租住咋，佢撚有錢撚有能力係秦國有大屋住咩，叫我哥留係度開間鋪做小生意，咪又係洗我哥d積蓄，咁我呀哥又咪傻撚晒，緊係唔制啦，大佬咁辛苦儲埋d錢仲要比佢老婆係泰國用嘆世界？洗鳩晒d錢既時候我哥點撚算？

衰到要買外地新娘
條件好極有限
放過老婆同個仔啦屌你

呀仔入泰國係旅遊簽証？
如果無泰國護照叫你呀哥報泰國差佬話有人逾期居留得唔得？

佢唔走點樣攞thai 居留權?
又點樣申請讀書之類嘅野
我唔知泰國啲國藉法會唔會話因為佢老母係泰國人就自動有泰國國藉
但如果佢係用特衰護照入境咁個細路點都要走否則咪變黑市居民

如果個女人90日內幫仔申請泰藉，申請期間唔算逾期居留。

叫個仔陪自己係香港柒 咪累人啦仆街

去泰國開港式燒味

娶完都算
觀察一排先生小朋友嘛
明知個泰妹懶，乜都唔做
都同泰妹生仔
有冇鳩痕成咁

樓主五毛
作故仔唱衰港男廢柴無用
踩港撚仆街啦👎🏻

是撚但啦 你阿哥都係廢柴

如果係真，叫你阿哥去驗吓同個仔嘅dna，驗到真係自己個仔再算啦 而家的確無辦法，應該可以離婚同打撫養權官司，但你老婆肯唔肯返香港處理手續都係個問題

鄉下地方D人太太太懶
懶到我有次跟阿媽返去
唔見左電話去報案都要等2日
我阿媽話如果冇佢係度等一個禮拜都似
除非私底比baht

鄉下地方既人除左機場同政府機構
其他人唔會識泰文以外既語言

另外講下題外話
如果個老母幫左佢入左國籍
個仔已經可以換唔同地方既戶籍 (EG. 曼谷人>清邁人)
除非個老母仲會同個老豆有交往溝通
如果唔係基本上都搵唔到個仔咁濟

其實會唔會係一個深謀遠慮嘅借種計劃？
求其喺香港搵條佬，跟著等個仔大個少少就一齊著草返泰國

咁咪叫佢留係泰國生活囉 橫掂佢呀哥都咁濕濟 錢又冇樓又冇

有泰國唔住返香港做乜?

之前睇節目有條港女嫁過去
一星期剩係返2日工

係泰國玩就開心
工作就你諗下
幫你按摩條友 係泰國算高人工果堆
你諗下佢平時有無閒錢 玩你依家D娛樂
例如去泰國旅行 洗一萬幾千

貪香港人個大靚仔iq 高下嘩
借種不如係泰國本地啦

真係一家人都痴痴呆呆

大家唔好shift左focus去泰國籍好過香港籍先
依家係個老婆帶仔走威脅要老公一齊走喎
如果個場地換左中國會唔會易想像個問題係邊

食秦妹都冇得入泰籍架
食秦仔就有

報警話失蹤點會無用

留名等樓主打去醫療輔助隊睇醫生

兩個縱佢會變紅孩兒

我自己個腦係咁諗

3歲仔仔拎廁所板入境>老母幫佢入籍做左泰國人>可以以泰國公民身份喺泰國居住逗留

泰國行既係血統論
個仔生完唔會有國籍住
因為要當兵/其他福利etc
要返泰國登記
拎到一張泰國既出生紙
先叫第一步

跟住搵親戚村長比個地方幫個仔入左戶籍
先叫做一個完整既泰國人
基本上同普通既泰國人冇分別
當然有d深入d唔講(例如換戶籍要等一年先可以買該地方既土地物業)
因為都唔關事

咁個仔仔本身拎廁所板入境既
去返類似香港既入境處講 仔仔做左泰國人 已經冇問題

唔講太多怕人起底
不過都對泰國呢D野都有認識

聽樓主既語氣同個女人做到咁絕。

除非你係果啲咩買老婆姐，如果唔係你地屋企本身應該都對佢幾差下。

我怕你阿哥去秦國住幾日都會玩到唔捨得番黎
晚晚落紅燈區 玩下人妖又得

香港地，仔女撫養權優先判俾女方←唔識你就鳩UP少陣啦

唔係話搶仔唔搶仔，依家個仔豆零歲，衰d講句，對老豆姑姐爺爺嫲有L認知咩，你唔帶佢返黎，留佢喺泰國，佢老母會keep返同你地聯絡？行得呢步就咪天真，你一返香港，一定同你斷聯絡。

如果個老母已經做定準備幫佢攞咗thai passport 咁只好認輸
但如果佢真係用特衰嘅話咁可以向香港警方話個女人拐帶咗自己個仔
逼佢地開file 查
香港警方同泰國警方有引渡條款
個老母要做啲咩只要係接觸到個仔嘅身份文件就要通報比香港知
起碼叫做可以逼到佢對簿公堂

如果淨係靠泰國警方真係蛇都死, 佢地一定幫返local而且貪污又勁

我屋企人係專做呢類型官司
信不信由你

我係專做個案既社畜黎，上過無數次家事法庭，信不信由你。

為個仔好梗係俾佢去秦國
做人做狗 個仔條路喺你手

小心降頭

講咗咁撚耐 又氹又盛 最後你都凈係識講呢個句：重點係比人搶咗個仔留係泰國

你老婆都係想大家生活過得好啲 識唔識珍惜？

香港報警話唔見左仔 之後搞離婚 拎到撫養權 再返泰國搞

有
但配偶冇

泰國要入籍係講血統論架！

1.出生入籍：父母有合法泰國居留權，滿足一定居住年限，其孩子可以落地出生入籍。

2.結婚入籍：女方嫁入泰，需要結婚生子，且居住一定年限；男方娶泰女方，基本上不能入泰籍。

市面上賣泰國護照都是基於第一種方式，買當地出生證或者買死人的出生證(簡稱替頭)。風險無需贅述。下面介紹泰國國籍法中關於落地出生入籍的內容，僅供參考：

佢得阿媽係泰國人 未必可以入到籍 佢一日未有入籍都可以追住非法居留黎搞 迫個仔返香港 如果返到 記得同入境處申請無爸爸授權唔可以帶小朋友出境

佢老婆又講得岩喎

帶佢去NaNa

巴打提咗啲嘢我想講
樓主可以問個老豆有冇簽一張泰文表格
因為未成年整泰國護照要父母雙方簽名
當然冒簽

留名跟進

窮人住泰國好過住香港啦

抵斯啦 叫雞沉船

認真一問
個仔有秦國居留權咩？

去泰國住仲撚爽啦

又唔係跟佬走，香港住得唔開心咪走囉。

咁大個人，你攞條繩綁佢番黎咩，唔gur講唔掂數咪離婚囉

驗左DNA未

直接問個仔想住大屋想間房大啲定窄到阿媽都唔認得嘅劏房/公屋

有得搬去秦國仲留係香港？
你阿哥識秦文的話，應該返到工，真係唔使諗。

秦國幾好丫

住泰國起碼過緊人既生活
支持佢老婆同仔

做乜唔一齊去泰國住
佢老婆好似想養埋佢
現實上泰仔一般好廢, 泰妹唔介意養埋條仔

push 比樓主睇

叫你呀哥無錢唔好害人啦

話唔定個仔都唔係佢嘅

你講到喺香港佢又係嘆世界，喺泰國又係，咁梗係喺泰國慢慢洗啦，香港喳一聲就無

秦籍阿嫂咁做都無非都係為你阿哥好啫

點解要出去先可以攞居留，就算加澳呢啲都可以用遊客身份入去再申請永久居留啦，邊個話一定要出去先

秦國？
係咪去左戰國時代？

小心唔好比個老婆遇上意外
有咩冬瓜豆腐得返個仔返到香港就唔好啦

佢返唔到香港？
個仔就可以法律途徑
而人各有志 佢有好路數都俾你阿哥留低喎
不過最好齊齊整整啦 一家人

弱撚智 有心夫妻檔做地導搵得仲多啦
又識中文 咁嘅心態係香港先窮 打份牛工去邊都無分別

未夠三歲就算比你返到香港 法庭多數都判比阿媽 到時你仲要比膳養費

屌你老母響香港住間劏房同泰國住大屋

離婚再娶港女 方為上策

做太空人得唔得呀？香港賺錢寄去泰國好好使。機票咁平，一個月返泰國一次囉

叫你阿哥唔好咁自私要兩仔乸陪佢係香港捱啦 住一百呎有得揀點解唔住一千呎先 泰國生活質素唔會太差啦 一於入藉埋泰國

判咪判 但都唔比你帶返泰國

樓主啊哥帶到個仔返香港係咪要即刻離婚
佢老婆咁痴線

你唔做雞我邊有錢養你

點解你會expect 入境處幫到你

咁係外地有事應expert 邊個部門幫手？食環署？

expect*

如果個老婆賣鳩左個仔去做拳手(真係打拳果d)或者做人妖,
樓主仲有冇得追究 泰國大把呢d野
如果樓主返返香港,個仔真係俾人賣左係咪吹佢唔撚漲

上面child登仔啲建議真係好精彩

屌原來咁樣就叫外地有事

我都笑撚左出黎

巴打真男人

做泰國人好過做香港人

判咗俾阿媽
咪可以隨時帶個小朋友去泰國囉

屌你都on9 唔關人地個範事 無啦啦叫人仆街入境

抵鳩你死

有朋友做入境，負責係個乜春協助在外香港人個office 聽求助電話
佢話聽過一個call,話有人移民去外國，屋企爆水管都打去搵入境處幫手

冇手尾跟 正

樓主

我都留意到

睇樓豬啲死人語氣就知道 佢地成家對個泰妹唔好啦 唔係人地冇啦啦會唔返黎

應該冇錢過佢手 可能每個月淨係俾一千家用佢買野食 分分鐘冇添

福氣黎架

秦國咁嚴架咩 點解嫁就有得入籍娶就唔得

香港人 咁鳩得意
講親le d永遠都係我朋友 我親戚 我屋企人

判左比阿媽 佢無阿爸同意唔可以帶小朋友出國

行血統論

人地懷胎十月生左個仔出嚟原來唔係佢嘅，係你（你哥）嘅

應該係想溝下啲血姐 個仔大左又話老豆唔要佢 點作都得 禁既女人靚既泰妹都係禁話 早走早著 泰國既文化唔係你哥接受到 係好開放道德觀又唔同 哥哥都係岀左粒精姐 襯未感情深斷啦 搵個願意一齊行既港女 貪泰國藉真心笑岀聲

家事你打1868無用架喎 人地重要無啦啦比你話仆街

老老柒柒，香港嘅環境已不好
衣食住行樣樣貴，人工低
泰妹喺泰國有地方住，俾樓主留底泰國，可能係對大家好，理性D，今次信條女啦

個仔實多謝阿媽

真係乜都會發生

個仔響泰國成長應該會開心過響香港

住公屋大D人係咁，乜都揾政府

去秦國發展

投降啦
你打作客 仲要輸輸緊三球 （個仔）
本身又唔係勁隊 （無錢無剩）
點打呀？